獅子食貓

唔知咩人帶隻貓入去動物園
個場境就好似一個人類去單拖揾牆外巨人

Btw片頭話graphics其實係video黎

Po去寵物台啦

嚇親班貓奴

Graphics= 血腔

想知巴打見到日文「動画」會以為係咩

大自然